{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038930",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54946&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척라온스파펜션"
    },
    "text": "ホワイトカラーで飾られたモダンな客室、ブラックのビンテージな感性が感じられる印象的な客室、すべての客室から海が見渡しながら涼しさを感じることができるペンション。 周辺には三陟港、孟芳海水浴場、三陟総合バスターミナルがあります。 建物の駐車場の他にも専用駐車場を運営しており、満車の場合は徒歩10分の距離に駐車できるスペースがあります。 入室時間は午後5時、退室時間は午前11時です。 無料Wi-Fi提供、禁煙客室です。 客室内にはコーヒーポットとカプセルコーヒーマシンが揃っています。 全客室にはスパが完備されており、利用可能な時間は9時から午後11時までです。 エスカレーターとバーベキューを楽しめる施設があります。 バーベキュー機器のレンタルは可能で、炭とグリルバーベキューはできません。 客室内の肉類、天ぷら類、魚類の調理不可能。ペットの出入りと未成年者の同伴不可能。火災危険物質の使用厳格に制限、ゴミの分別必須です。 オンシーズンには一部の客室の料金変更が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ホワイトカラーで飾られたモダンな客室、ブラックのビンテージな感性が感じられる印象的な客室、すべての客室から海が見渡しながら涼しさを感じることができるペンションです。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には三陟港、孟芳海水浴場、三陟総合バスターミナルがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "建物の駐車場の他にも専用駐車場を運営しており、満車の場合は徒歩10分の距離に駐車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備はどのように揃っていますか？",
            "answer": "客室内にはコーヒーポットとカプセルコーヒーマシンが揃っています。"
        },
        {
            "question": "スパは何時から何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "全客室にはスパが完備されており、利用可能な時間は9時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューができますか？",
            "answer": "エスカレーターとバーベキューを楽しめる施設があります。バーベキュー機器のレンタルは可能で、炭とグリルバーベキューはできません。客室内の肉類、天ぷら類、魚類の調理不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りと未成年者の同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなルールがありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は厳密に制限されており、ゴミは分別する必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変更されますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金変更が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 460
    }
}